有無人覺得yuna（牙ven）系淫底?

成個mv笑得最能淫就系佢, 機場過x光個到仲要揚開件衫扮露體狂

係 樓主講得好好

細路女鬼識呢啲

講淫lia仲淫啦 長期曝露腋下..

三十五碎咁嘅樣仲細路女

個口一睇就知大食啦

個樣生得老積啫

樓主收皮 佢我係女人❤黎

唔係，佢好純

全隊得佢含得落個nigga保安

ching我希望你將隻字改返做person of African descent
否則我要嚴肅重估我地嘅關係

直覺會有啲偏臭

🤣